[重新開過]是日宵夜－30蚊包既雀巢熱帶水果汁

粉裝黎，倒出黎有成隻杯一半，估唔到唔洗熱水搞兩下就溶曬
味道唔差，都幾有熱帶水果味，幾易入口，一杯兩啖就飲曬

不過胃氣難免有d藥味
聽講市面賣緊最平670兩盒（20包）
連鎖鋪頭賣緊500蚊盒

利伸，無癌症只係兩聲咳人地比我飲
下次再飲下其他牌子先

飲完抵抗力x100

係就好

巴打生癌

有人比我咁岩口痕

有無飲過既巴絲都一齊分享下

RIP

幾正架

你地唔回又留正評做乜

巴打 保重身體

依個似乳酪味 加冰仲好飲

識食

巴打有心

有幾多包？我地化療前想買黎飲下...

um 我自己就無啦，不過出面賣三百幾蚊十包 如果萬寧屈臣個d就五百幾去醫院入面d鋪買啦